仲讀緊書 仲未有工作收入既你 如果有一日你阿媽叫你交水電費租金比佢 你會點？

呢件事今日發生係我身上 何去何從？

sure

屌佢老母臭西

我同佢講 如果我要交水電租 我不如自己搬出去，還掂都要交 點解要留係度受你氣？

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

thx幫推，幫返你

冇錢 最多還返條命

耳屎為鑑：「咁多時間咁多時間，搵份工啦無業嘅廢人」

笑死，全職學生點解要返工？都唔明你咩邏輯

高質少少啦垃圾泛打手 為嘈而嘈

你講過嘅嘢 覆述一次姐

走入去大學鬧哂所有冇半工讀既學生都係廢人啦弱智仔

好笑高質少少啦我幫你打曬差不多成篇 嘢出黎 要砌嘅話應該係：一唱一和 同你扯貓尾

白痴 都唔撚apply係我身上你quote比我聽托7？

呢句嘢係「耳屎為鑑」講過不下三次嘅

高質d啦 有冒號引號都可以屈

講緊你姐

問緊你quote比我聽做乜7啊

直述姐

咁都唔明白覆水難收

d人真係犯賤，個post成3個鐘冇人回都可以搵返出黎覆，你話唔係特登stalk鳩我都唔撚信，點解可以得閒+無聊到咁